[佛誕年經］究竟幾時先出l4d3

都吹左幾年

應該唔會有3，隻game我都斷斷續續玩左7年 ，算係其中一隻玩得最耐既game

由中學玩到宜家
希望有生之年可以玩到3

valve既game事不過三

同l4d十幾年感情
巴打宜家仲有冇玩

Valve數唔到3

無啦 ，d friend轉曬玩食雞，已經大半年無玩

食雞一死左
就on99睇人玩

唔知係連登約戰有幾多巴打會join

Sad but true

我老豆淨係鍾意玩L4d

l4d2 真係玩到顛左...而家間唔中都會同fd 玩下
。

我都希望佢出3 ,有生之年

遲啲出隻world war z 有啲似

巴打幾歲

廿幾